# ออกเวอร์ชันเพิ่มฟีเจอร์และฮาร์ดแวร์ที่รองรับAutomotive Grade Linux #
หลังเปิดตัวไปตั้งแต่ปีปีนี้ได้ออกเวอร์ชันแล้วตัวอย่างฟีเจอร์ใหม่ที่เพิ่มเข้ามาได้แก่การรองรับหน้าจอและระบบควบคุมหน้าจอสัมผัสที่เบาะหลังระบบรองรับทั้งของและรวมถึงมีและใหม่นอกจากฟีเจอร์แล้วยังรองรับฮาร์ดแวร์ใหม่ด้วยอย่างของของและที่มา
Automotive Grade Linux Linux Foundation AGL Audio Routing Tizen GENIVI build environment test infrastructure AGL NXP DragonBoard Qualcomm Vayu EVM Raspberry Pi Linux Foundation via The Register 